點解有東星斑，但係冇洪興斑呢？

因為玩還玩，唔好攞洪興個名嚟玩

我黃興，佢黑興，呢個葉玉興呀

靚仔你好串喎

喺屋邨兇到我地無用架你而家知道我地洪興咩料啦

係洪興呀標哥叫我黎殺你既

放下屠刀立地信耶穌喇

間酒吧叫東曼

東星個東呀！